1967年4月24日，當俄羅斯烏拉爾山脈南部丘陵地帶的小村莊卡拉布塔克的農場工人們在日出時分開始勞作時，他們在晴朗的春日天空中目睹了一幅非凡的天文景象。 從太空墜落的人|肖恩·布拉斯韋爾| 2020年11月27日| 
 日出前後，市區溫度應該還是會降到45到50華氏度。 華盛頓地區天氣預報:天氣晴朗，舒適溫暖的天氣將持續數天。 卡姆登·沃克，2020年11月6日，華盛頓郵報 
 對於能清楚地看到東方地平線的早起者來說，你可能會在日出前一小時看到水星和金星成對出現的景象。 華盛頓地區天氣預報:下週將會是乾燥溫和的好天氣，時間是2020年11月5日 
 國際空間站以每秒5英里的速度運行，每90分鐘繞地球一週，讓6名宇航員每天觀看16次日出和日落。 人類已經在國際空間站生活了20年——這裡是我們最酷的發現|María Paula Rubiano A. | 2020年11月3日|大眾科學 
 如果你的靈魂渴望看到沼澤地裡寧靜的、閃閃發光的日出，那就學習一下水鳥遷徙的模式吧。 狩獵初學者指南|伊恩·福爾曼| 2020年10月30日|戶外在線 
 就像泰姬陵一樣，2012年4月，狂歡酒店以華麗的大西洋城風格開業，並舉行了日出香檳祝酒。 我看了一個賭場自殺:大西洋城泰姬陵的可怕的最後一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 我正在新澤西州大西洋城特朗普泰姬陵的39層觀看日出。 我看了一個賭場自殺:大西洋城泰姬陵的可怕的最後一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 Rohan博士說:“事實證明，在日出後的早晨散步特別有效。”9種應對季節性情緒障礙的方法 
 由於這次聽證會是在齋月期間舉行的，許多穆斯林從日出起就開始齋戒。 當偏見來到你的家鄉|Dean Obeidallah | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 哦，它通常被認為是早晨的飲料——相當像日出時的提神劑。 老派的崛起與衰落與再次崛起艾利森·麥克尼爾尼| 2014年6月14日|每日野獸 
 寫這封信的時候，天空從天頂到地平線都亮了，尼羅河被日出照亮了。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 大約在太陽昇起的時候，這支隊伍集體離開了營地，後來在大草原上散開了。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 昨天早上，大約在日出前一小時，在西南部看到了一顆明亮的流星。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 有時，從日出到日落，他獨自在環繞著Escurial河的荒涼而崎嶇的荒野中徘徊。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 儘管如此，當我們繼續我們的旅程的時候，我非常焦慮地等待著日出。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛